突發 用ofo app 一架單車都見唔到 想問係咪變咗皮?

而加係唔係收晒皮了？沙田區無見到有

九龍見過有一兩部 但應該俾人據為己有左 用單車縺鎖住

按金

唔好用蝗語

全部bike share closed down?

唔知 喺香港冇用過共享單車

但我見啲單車掛曬左啲雜物同用單車鏈鎖左

咁有手尾, ?

今日葵涌華星街先見一架。

尋日仲見人踩緊

其實呢啲手法係大陸玩咗好多轉架啦

口講就話圍唔到皮要執笠，事實就係架車成本低過按金一大節，賺埋車鍾搵夠就帶埋按金走佬

有心做個啲係大陸基本上全部都有回收站可以比你泊返架單車去指定位置鎖車嘅

太多人用，你等下就有

自從大陸之前出新聞成千人去總部排隊退按金，我就即刻退返保平安先，好在果陣三日就收得返錢